【耐人尋味】車仔球員輪流豎手指 寸摩佬？

車路士2-1曼聯的比賽時，摩連奴遭到車路士部分球迷辱罵，而他則伸出三根手指回應，意思是他曾帶車路士贏得過三個英超冠軍。時隔多日後，車路士官推輪流放出藍軍球員伸出三根手指的照片，這耐人尋味。

車路士4-0般尼比賽前三小時，車路士官推發出了一張佐真奴照片，圖中他豎起三根手指，配文是距離比賽還有三小時。這場比賽中，J.巴克利貢獻2次助攻，還攻入1粒入球。車路士官推又發出了一張J.巴克利豎起三根手指慶祝的照片，配文：「J.巴克利成為自2013年林柏特之後的第一位連續三場在英超聯賽為車路士入球的英國球員！」

除此之外，高華錫還發出了一條Twitter：「高華錫寫道：「是3場3勝還是其他什麼？」車路士官推又轉發了這條Twitter。

《每日郵報》分析了多位球迷的看法後認為，車路士官推這一系列舉動，有諷刺摩連奴的意思在裡面。很多英國網民也持有這種看法。

英國人好鍾意玩幽默

Daddy走左咁耐仲比人billy
有無人性架，車狗

Daddy走左咁耐仲比人bully
有無人性架，車狗

2-1 ？

幫車仔打工真係小心啲 他朝君體